[結他教學]基本勾弦方法#3

有咩其他問題可以留言試下答
想覆得快可以TG:

結他撚

幫手推

新手留名長知識

留名翻屋企睇

連登有愛

Pish